香港人依家應該點做

區議會選舉贏左，民主人權法案通過左。

抗爭必需要持續，救香港的仍然是香港人。

問題是系在法案buff嘅加持，全世界都焦點香港下，香港人有咩選擇可做。普天同慶似乎唔系一個好選擇。

記住，buff 系有時限嫁，即使法案通過，特朗普系可以咩都唔做，系因為民意，所以先咁快過，我地系到打飛機，普天同慶，比美國人以為搞掂左，咪晒消氣冇晒民意囉。唔止系美國，依家區選贏左一樣系咁。

香港人依家其實要做嘅系，如果法案真系有用嘅話，我可以利用基本法比我地遊行，集會，罷工嘅權利，形成更大嘅聲音，比壓力政府，比全世界知依個系香港六成人都支持嘅五大訴求。比美國人知道我地仲未光復到，革命尚未成功。

見唔到林鄭龜縮晒咩，因為時不與她，但時正與我們!!!!

見唔到中央搵解放軍出聲嚇大家咩，正因為依家最唔出得兵。

簡單泥講

攞住果勢，食住上，遊行、集會、罷工搞大佢，有風駛盡佢。

Now or never

光復香港，時代革命

沉寃待雪

香港人，堅持

721 831 101 1111 1118

其實和你宵, 可唔可以做到一個, 光復香港既嘉年華會? 吸引多D所謂中立, 淺藍入來?

支持五大訴求嘅有7成人

Push

手足不是condom，有力出力，有錢出錢，令到運動得以繼續多人撐下去呀

警狗一隻都冇被懲罰

依樣冇可能就咁算

和理非行動吸納中間人士，
地區性工作孕育一班新血，
發展好自己社區搵住穩腳，
勇武派短暫休養隨時候命。

其實係多左野做架

依D系背景運作緊嘅，對抗港共政權系要全世界連動先有機，我講緊依家嘅系要做咩帶動風向，將雪球愈滾愈大